其實RV>twice太多

垃圾JYP 垃圾韓狗 有眼無珠

門面Irene 主唱wendy 領舞seulgi
全部秒殺twice
不服來辯

55

領舞黎講，momo應該贏對波既

RV每位成員 線條美都> whole twice

駁唔到

廢話

Mamamoo>rv>twice
4 主唱
4 領舞
4rapper

Yeri

實力好過twice大撚把

何止rv 睇完gfriend今次個舞台
簡直覺得將佢哋同twice 比簡直係侮辱
Twice 啲 bb 舞

gfriend 今次CB好洗腦

Blackpink > all

只可以行懶可愛路線

MMM > RV > GF > BP > T
所謂五大女團
有稱得上真係歌手嘅
唯獨MMM
其他個幾團全部都係播CD
完全無實力
T團同RV實力同人氣完全唔成正比
日日淨係識賣肉

gfriend dance really good

Rv 世一

可惜冇樣
勝在綜藝強

mmm 樣都好撚正
頌樂

moomoo咪學埋once d衰野啦

MMM 屌打其他四團
真金不怕紅爐火
不服來辯

Solar樣係ok
但其他三個 標準實力派

好過Twins好撚多
班女淨係識播口水歌 口水歌都唔係真唱係播cd
仲要d舞 好似bb仔都識跳個d 濕鳩垃圾舞

睇樣J身材唔係問題
但就唔好扮到因為實力/音樂而追
5大得mmm會做自己既音樂 作曲作詞編舞 有實力solo到
其他4團做到不朽名曲求其一個stage再黎同我講實力
對比1,2代一線團其實而家紅個d所謂實力只係合格

根本睇開twice個d主要睇twice既樣 唔會因為你鬧而轉飯
個個踩twice post到頭黎咪又係promote同樣性質實力合格既團
(PS twice 實力最垃圾 唔好屈人once就當討論完結)

巴打好波
5大之首 論實力 一定係mmm 屌打全部
twice 真係排隊都未撚到 叫佢地開全咪真係淆撚到

Twice個樣都唔係好好

唱我覺得真係最top
但舞 有討論空間 始終都以free為主
佢地唱先放係第一位

Snsd > all

Trot 仲有Joy

仲未CB

但就唔好扮到因為實力/音樂而追
sor唔明
我睇mmm真係因為實力架咋 有問題咩

晒鳩氣，你地屌極鬧極
TWICE始終都係龍頭女團
仲要差距好大，其他女團連車尾燈都見唔撚到
（就咁講mina，樣、氣質、舞都秒你地堆整容怪啦，仲未計其他8個喎，有得比？）
慳返啖氣睇自己鐘意既女團咪算鳩數囉

Irene>twice

世界大戰post,真係冇乜可比
而家咩年代,仲一人飯一團?
利申:once,但係你講d團全部有睇開亦冇比較d乜,單純自己中意睇

Irene屌打全隊twice
全韓國得金仔識野

如果派twice上北韓
世界會變成點

日本妹唔上得架

下面同意 排序有錯 請回

金仔>連登仔

RV 5個對波加埋都唔夠我志效一個波大

有上嘅話
金仔可能已經射咗
冇和平獎

都係垃圾, 又醜冇唱功

Mmm好撚樣衰喎
容都唔整

不經不覺Irene27了

連登計
Twice有咩隊係贏到

Twins

整又話人整 唔整又話人樣衰唔整容

啱呀 其他兩個不嬲垃撚圾

好過成隊廢

是常識吧

笑死人咩 你自己飯臭G團Twice梗係話D團冇可比性啦 根本你隊臭G團就冇嘢可以拎出嚟同人比

所以話連登仔同埋ONCE都係ON9仔

成團淨係靠兩三個又頂到耐呀
利申番先，唔係臭G團Twice嘅垃圾fans

我一個> twice啦

5人團體有3個撐到場仲唔夠？
仲未計joy去做演員
真係廢既只有yeri一個

未入來已經諗緊你個

你咁講宇宙少女係咪第一女團
夠疊馬

MINA呢D真係狗都唔屌既日本妹,賣去拍AV都唔知有無市場

twice企喺度唱都唔撚掂

除咗三個日本妹其他人個樣真係

IRENE都唔係好TWICE好多

一般啦 唔知點解出道越耐把牙就越爆出黎 好撚似舒其

金仔心諗南泡不過如此
文化軟垃圾

睇mmm表演真係享受
一方面好投入佢哋自己開心
睇既人都覺得開心

真係全團都平胸

MMM最強!! 真係MMM事旦派一個出黎都屌打全隊TWICE

MMM面前全隊都係垃圾

身為fans都覺得佢哋外表係唔算吸引
但係睇多幾日
因為佢哋嘅性格會覺得佢哋好特別幾靚

好時中學有啲女仔唔算靚但係性格好好越睇越順眼

開始覺得有老態
不過都好撚靚係真

PRODUCE 101 , 101條女 , 睇你點頂

Agger

yeri靚 潛力股黎 可惜矮撚

日本外援都係臭雞普通貨色

不可否認mina真係好撚靚
利申木木

唔好咁盲目
佢地因為四個一齊先咁強大

我覺得似容祖兒,好撚柒

唔係想講咩 但一見到你呢個cm就笑咗

實力屌打RV 屌打T 屌打另外4大

點解個post變左mmm>all

咁都叫靚?

起碼靚過MMM

irene joy wendy seulgi > tzuyu jihyo > japan3 dahyun yeri >其他可以拎去填海

MINA 好撚普通炸喎 華莎都已經靚過佢 輝人都屌打佢

agree
可惜另外4個太出色 搞到佢好似冇咩用

笑撚死 多腎已經秒殺成隊MMM

煩到，都唔知係咪想增加anti

Rv mmm twice 3隊黎講
星星同高祖最撚正
其他事但

填海 笑撚左
右都笑撚埋

頌樂>星星>華莎>>>>>>>>>>>>>>RV>TWICE

野日個閪面屌打哂全部

樂壇差RV好多個獎

講表演真係一般啦
成日覺得佢地live hea做

irene 好撚HEA

Ching而個係外貌排名

seulgi同mmm比一d都唔失禮
其他就當然比唔上

好鍾意mmm 但咁吹奏法真係好反感

同班once有得揮

不知幾得意

係
唔需要咁做 真係咪成日比較 係鐘意或者討厭嘅 比較完都唔會改變立場
何況個post都冇提過mmm
好驚咁樣招黑

作為一個ONCE, 老實講我都知佢哋唱歌實力的確不足 但係如果你哋上YouTube睇下佢哋Sixteen時期比賽嘅表演 其實真係唔差 仲有好大潛力 宜家嘅TWICE係差啲自信啫

講作曲作詞編舞 TWICE嘅五個韓國成員全部都係album side-tracks作過詞 寫過rap
Momo身為舞蹈擔當都有份編舞
作曲就未有 但係成員都話將來會試

再講 睇得Kpop都唔會剩係講實力啦
都要啲成員有魅力先吸引到人飯嘅
JYP自己都講過揀人嘅首要條件唔係樣 唔係實力 而係人品性格
我一開始留意TWICE都係因為個MV又靚 人又靚先睇
但睇完啲綜藝加Sixteen之後 認識咗佢哋份人 真係不能自拔

TWICE啲銷量 音源 勁過唒其他女團唔係無原因嘅 都要有人買隻碟翻嚟先有咁嘅成績 你哋講到咁支持RV Mamamoo 但有邊個真係有買專呀

要比較實力 你可以有排比 揾埋歐美 Jpop黎比都得啦 比到幾時啫 到最尾咪又係我有我飯 你有你反

澀琪我都中意
性格又好

我代果位引戰師兄道歉

Twice你搵一個唱到歌既黎睇下

講廢其他團同twice真係望塵莫及啦

RV同Twins根本冇得比

講起創作 呢2首歌係我地yeri一手包辦 絕非一無是處

Twice贏fans service

你問波子哥哥 同 大J咪知

熊！

唔睇佢兩個get唔到你講咩⋯⋯

唔單止性格好
實力同同團比都係一支獨秀
非黑但係呢個真係事實黎

唱歌真係勁到
我中意佢唱歌把聲多過wendy

作為一個ONCE,就唔係好建議哂時間打咁大篇野係公海到

靚型可愛跳得唱得
點解上天要創造咁完美既人

Wendy坐定定唱先勁
一跳埋就唔夠氣 seulgi穩定好多

唔怪得有人追擊once啦
你講到其他fandom唔會買碟支持佢地偶像咁

其實once最大問題係睇得自己太高
好地地承認自己偶像冇料咪算
大家都知係J佢地樣同身材架姐
咁努力去證明佢地係靠實力紅都唔知做乜

TWICE日本LIVE演唱惹批評 網民：實力太差了

醒既once好少會出黎諼主
出得黎既都係個幾隻

真心 all > Twice…

真心 Honey Popcorn >Twice
有身材又有實力

仲有演技添

重有埋日本line
日本人好尊重佢地
日本市場有保證

Blackpink=Gfriend>rv>>>>>>>>>>>>>>>twice

G friend??

講咁多做乜鳩 咪又係垃圾團一隊
買TWICE碟個班真係無腦傻閪

洗撚你代
講事實MMM真係屌打TWICE 有乜好道歉

Twice係包尾

但現實始終係twice 最紅

Twice快撚d解散收皮啦
阻住人地發圍

但mmo最靚既整容，第2既俾盡係個性美，仲係輸2，3代

因為你都知講都多撚餘 成團都係垃圾

CHING扮MOOMOO?
咁招黑

無話追唔追擊 團廢 D人睇唔過眼
路過既都忍唔住屌兩咀先走

同意焦土巴打講法
ONCE 話 TWICE 靠實力紅真係ON9到極點

不過樣同身材兩樣都無

都唔好意思話自己係ONCE啦
唔驚人會話都驚狗會吠啦

Honey Popcorn 正野
AV女優唱KPOP 真係有睇頭 同埋隻歌幾好聽

講真懶括達個下好笑

首歌真係超高質
吊打Twice d垃圾歌

唔好講阻唔阻發圍
睇到TWICE班柒頭都嘔返尋晚食個餐飯出黎
單係為咗身體健康都唔應該再放班恐龍出黎嚇人啦

TWICE 唱兒歌 有隻雀仔跌落水 一樣可以拎第一
全靠班無腦傻閪買碟
我敢講 KPOP樂壇其他歌手/組合每一首歌 分比TWICE都係一樣拎第一
因為人地都唔撚係靠唱歌, 唱功拎第一
人地係靠班ON9無腦盲粉 真係你比首兒歌都係一撚樣
邪教JYP 邪教TWICE

希望唔好只係講唱
佢地舞都.....
雖然有主領舞MOMO

?

Thomas對波同mina個樣可以一戰喎

哎呀，酸到牙肉痛

你係要拎最丑嗰張黎比嘅

咁唔CARE做咩次次都出黎懶括達啊

唔識寫就教你寫正字啦
幫下手推TWICE既PO何樂而不為
岩岩先知原來呢啲公海Po都吸到飯

吸到飯
咁脫個D點計啊
拎D少數出黎劣丁

BTW條友幾歲

唔係有心
但呢兩張真係好撚似

嚇撚死人咩

五大都係流水線女團 有咩好吹奏
不過RV 成日播liveAR扮真唱 舞又跳唔齊

咁啱路過見到，真係幾似。

成日播liveAR扮真唱？？
乜有得咁樣咖咩？真係唔知 ...

依家除左mamamoo 差唔多隊隊都係咁

唔係鍾意女團
但老實講 twice除左多賢個個都幾靚
個樣超曬班

Rv就得irene

Twice紅咁多都正常 鐘意得idol都係睇樣架啦
睇實力睇solo 歌手好過

Wendy

智效？

練習生涯 seulgi 7年 志效10年 點解2者可以差咁遠?

因為本身志效係演員練習生

Happiness 果期就係

其實Wendy整得好怪個面形 係近幾定點

弱智post
求其搵個十線團
實力都屌打twice
洗鬼用到RV

>
Twice

各花各眼姐 人地起碼係實力

實力
如果鬥舞呢

依家好怕見到佢地d fans
聽開d solo 講實力mmm還好啦

唔知幾時有左「mamamoo＝唔跳得舞」
mmm 出道初期Title曲已經係自己編

而家主打又係

輝人同星都跳得

你個人跳到識飛咪又係要成團一齊跳群舞
不過都欣舞gf可以練到咁齊

有人話歌好聽不過 曲唔係你作 跳得好睇但舞又唔係你編
上邊twice個d作詞係side track 詞就 i miss you baby wanna love
個5秒幾rap 有參與獎好過無掛
編舞又係個10幾秒
親手包辦到一首歌（放入album拎出黎賣個d 就咁fanservice放sns你都計隨便你啦)
先再講實力啦

剩係講事實

唔想mmm因為吹奏得多而招黑
收手啦
個個post唔關mmm事都講mmm個名
好評都變負評啦

AKMU實力

唔係話mamamoo唔跳得舞
但係唔係專長囉

仲要po埋周子瑜隻狗啲圖唔知做乜鳩以為自己好撚好笑咁

定延 彩瑛同八婆娜璉都唔係真係咁靚咋喎

直頭醜樣啦屌
是但一隊女團都靚過twice啦

唔知點解呢d引戰post好好睇
明明來來去去講d point差唔多

Can't agree more

彩瑛長頭髮先靚

佢最近靚咗 但你話擺佢喺其他女團佢係咪叫靚我又有啲保留

五大女團之中
Twice 真係最撚垃圾
唔好講MMM
BP, GF , RV 事旦一團都已經屌打Twice

咁都叫靚咗？

因為真係睇唔撚順超
好撚想屌柒班Once
同時大家都好撚想睇Once 點死
所以會吸引到你

講真
Twice都冇連登班once咁好笑同好睇

好憎twice
上咗位第一女團
就開始吋

backpink, red velvet, gfriend,

好過垃圾 twice

9once

啱啱出道嘅(G)-idle 都唱live
Twice 不如轉型做伴舞算啦

新團rap 唱 舞 都屌打佢

Main Vocal 本身Blackpink出道組
用Soyeon比dayeon chaeyoung強太多
仲要成班都跳得
YuQi利申靚過子瑜

真係睇人品就唔會揀西女人娜璉啦

認識咗佢地份人
識咗幾耐
有冇一齊食過飯
揀香港小姐咩
利申: 曾經追晒Sixteen, 唔覺有作為歌手嘅實力, 可能要求有啲高
我係Momo就學好唱歌solo算啦

YuQi真心靚

把聲仲要勁好聽

yuqi可愛d
不過子瑜靚d

上面三個mcount stage對比之下其實twice live比率大聲啲
我唔係話red velvet同gfriend唔係live，但係我想講個個團都係有啲live有啲唔live
至於樓主呢種主觀撚，為咗捧自己idol去踩其他團，reveluv以你為恥

利申：reveluv & once

要講Live既話用music core去比好d

都係嘅

Gfriend 呢次真係唱得好好嘅
不過對上面某啲人黎講twice都係假live啦呵
係架，twice次次假live你地唔好再睇呢啲垃圾啦

淨係呢場live都吊打twice

momo唱得唔錯 處理得幾好

係好正呀，所以我都係覺得世界唔係非黑即白，唔使一定話咩屌唔屌打。鍾意就飯，唔鍾意就唔好理。

一排唔見你好sad
以為你唔理twice添

一直冇離開過兔瓦斯

gfriend真係好正 其實好有料 隻舞真係唔易跳 但live都仲keep得好穩

you are delusional

想講twice 啲歌又易唱又易跳 唔走音係基本啦下話

咪就係

仙氣

中間果個唔化妝真係同cAt girl差唔多
男人婆就算 總有人中意
大山婆睇落好似三十幾啲中女咁 成日扮cute
知道佢做左好耐練習生 但係就係無明星果隻味道 唔跟jyp出道真係四線之流

Tw人多咁解

基因問題啦 聲底好先重要

rap好似果個咩英都幾撚唔錯 但係無上啲比賽證明下自己

講真真係好一般

bp
歌又唔出

Yerin 好撚正

笑撚左 我睇左十年都唔敢講啲明星人品性格
啲19fans最叻好似扮到好撚熟人咁

奶共&本土